大學生好可悲

Agger

我Defer 左兩年

咩科?

Mkt